瑞典出咗面試機械人

取替班賤畜HR

即係叫人去office in但係唔係in真人
咁不如online in 算啦

而家係多左好多電話interview

用電話online 同機械人 in